對於區選論壇發現咗一樣嘢

我自己都睇咗廿幾卅個唔同傳媒(eg港台商台now)嘅區選論壇
保皇黨一次都無參與過
同時缺席論壇嘅亦只有保皇黨
即係代表佢哋勝券在握,唔需要靠公共廣播/傳媒做呢種宣傳
你哋諗諗再加上一車車老嘢、種票、換票箱
邊個仲要話焦土/白票/投對家

唔好投保皇黨呀

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！